點解咁快由一個極端走到另一個極端

唔啱聽嘅說話想唔想聽？
lin登啲post真係好鬼
69前多數都係話要「唔阻止唔分化唔篤灰」，「人數好緊要」，呼籲多啲人出嚟，大體上都係支持民陣嘅
69之後就越來越多post反民陣，由「蠢得嚟聽話」變咗「蠢得嚟唔聽話」
又用類似十年前啲小學雞自製炸彈案口吻話千祈唔好xxx，講埋啲完全唔make sense唔可行，邊個做就邊個死仲要一d用都冇 勁多反效果嘅方法
乜撚嘢搞港鐵、倒砂糖入小巴、倒朱古力落馬路、打游擊戰，完全得啖笑（）最白痴係呢啲post有大量upvote

根本如果要進攻，目標只有一個--立法會議事廳，佔領咗就開唔到會，就係咁簡單
想成功就人數要極多，由議事廳到出面大樓要全部佔領晒，否則斷水糧電再加一兩個催淚彈都已經可以清空會議廳
簡單啲咁講，11號一冇人數 二冇方向，根本缺乏成功嘅條件

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

呢個係話去銀行撳錢

如果你問我，我會覺得佔領立法會作用唔大，因為立法會有條規則係話立法會議員唔係一定要喺立法會先可以開到會，政府必要時可以用呢一條例，義士就白白犧牲，而且出面仲有個投票post傾緊集合時間，連時間都未統一，可惜預備時間太短...睇下主辦方傾成點先啦

撳得幾多... ...

佔唔到立會就打遊擊癱瘓成個中環金鐘

立會一定佔到？。同佢以死相博鳩企，不如打遊擊成效更大

遍地開花 各有各做
全港3萬full gear警
集中喺一到 你贏到？

勇武要拉散戰力
溫和嘅要罷工 不合作運動

係
有幾個post話示威者缺乏武器 屌一㩒入去有人叫玩五行 大佬呀你唔好咁痴線啦 班狗嘅裝備只會好過你 比盡都係可以參考韓農當年點玩 拆鐵馬搶盾牌警棍噴油漆 去到呢步都唔掂再諗升級啦好嗎 貿然對抗 只會搞死前排啲勇士 班撚屌就係連登開post紙上談兵

雖則話和平遊行冇用 可以試下勇武行事 但都唔係一下子就去到咁極端住 目前我個人都係偏向防守>>>>>進攻住 何況及後嘅行動 11號晚都唔好貿然發生衝突住 除非警方做野清場 我地先可以作岀相應行動 等12號朝早啲人接力 夜晚真係需要和平理性 唔係12號朝就好可能搞唔成 連野餐都冇位

就我理解係一定要立法會先至可以開會
會議廳範圍最多只可以擴大到立法會整座大樓、立法會停車場、立法會周邊草地
如果有69人數嘅十分之一，其實霸佔晒以上地方都冇問題

人數為必要嘅基礎，冇大量嘅人數作基礎咩都唔洗講，要喺12號開會前夕現場睇過人數多寡先可以再作出下一步嘅行動，如果真係估算過人數太少就唔好再亂搞，我唔想再見到有人白白犧牲天文台話呢幾日會落雨，每人打定把大遮有備無患

另一個意見係，最好成個活動都係和理非模式進行，否則晤會有太多人嚟，正如我上面都讘到我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實

Btw唔知主辨方有冇同泛民議員夾過計？如果有就更加好協調

但係坐定定喺立法會真係等比警察逐一擊破
警察要進攻
平民根本冇可能守到
不過我都贊成
因為呢個係行動升級的必要階段

又黎夜晚衝？
見過鬼唔怕黑？
明明12號朝早先係最多人
11晚先重整旗鼓/游擊

btw,如果真係想衝立法會，你提前幾粒鐘就已經要有人於周邊觀察有冇警察/衝鋒車入去立法會大樓
唔好衝咗入去先至發現入面全部警察

大主席有權臨時更改議事廳範圍

分裂派又滲入, 亂咁講野
目的就係打散哂d人之後退場

我一早話
根本變咗一班小學雞思想嘅傻鳩係度圍威喂開post打飛機
有啲人就開埋啲膠post抽埋其他水 但都成幾千正評
屌鳩佢哋話集中火力就話你搞分化
呢班人仲覺得自己「做咗嘢」真係無眼睇
但其實都預咗 兒登即係兒登
唯有無視班弱智仔 集中推返啲有正常討論嘅post

唔認同嘅當睇唔到咪算
或者好聲好氣講下點解唔認同
連登咁多人 冇一個方法會得到多數人認同
唔需要支持佢地從諗法 亦都唔需要惡言相向

就我理解會議只可以於會議廳進行，就算擴大到「會議廳範圍」內進行，都仲細過69民陣繞行果一圈
所以只要夠人就一定佔得到

第382章 《立法會(權力及特權)條例》

會議廳 (Chamber)指立法會進行會議程序的會議廳，以及其內為公眾人士與報界、電視台及電台的代表而提供的任何旁聽席及地方，包括為與立法會會議程序有關的用途而專用的任何大堂、辦事處或其他範圍；
會議廳範圍 (precincts of the Chamber)指會議廳及立法會辦事處及毗鄰的旁聽席以及供公眾人士與報界、電視台及電台的代表使用或用以容納他們的地方，而除主席根據第(2)款作出例外規定者外，在立法會或任何委員會舉行會當日全部時間，此詞亦包括會議廳所座落的整座建築物，以及為立法會而使用或提供的任何與該建築物毗鄰或屬於它的前院、庭院、花園、圍場或空地

你啱 可能一開始遊行辛苦完
見到成班人當玩玩下又分散哂啲重點 嬲嬲地
之後都廢事理

目標要一致

咩野好鬼呀 提議啲你唔同意既方法就係鬼?

立法會就一定要攻入去㗎喇 除咗咁之外都冇其他更好嘅辦法阻止二讀
同埋香港人實在太需要一次勝利 只要佔領到先可以振奮到士氣

法例唔得閒搵，不過如果你記得14年佔中期間
立法會主席係考慮過搵其他地方作為臨時嘅議事廳

唔係我唔同意嘅方法
而係1.不切實際可行性低 2.有反效果 3.冇收益 嘅愚蠢方法
你覺得撳錢可以反送中？你覺得倒朱古力可以反送中？
其實出post班人擺到明想膠化討論
呢啲post只會比其他媒體轉載然後集體恥笑
等外界加深連登多白痴仔，反修例係無知弱智所為嘅刻板印象

1. 唔阻止唔分化唔篤灰係因為目標一致暫時放低往日私怨集結所有力量
結果到而家都只係屌咗幾句飯民 同有深黃話衝嗰班係鬼搞衰和平運動啫 後者結果連自己人都頂唔順啦
2. 諗其他方法係因為攻立會未成功過同吓吓犧牲幾十個百幾個但又攻唔破到最後變番捱打 所以先有咁多人諗其他可行嘅抗爭方法
當然有唔少係參考外國例子而實際上因為兩地環境唔同而未必實現到 但亦有啲係可行爭在有冇人自發主動做
唔一定齋做一樣嘅 多管齊下都得 正如出得嚟行但大家可以承擔嘅風險程度都唔同啦

癱瘓個社會運作逼支共跪低有乜問題？

首先，會做呢啲所謂不切實際嘅行動嘅人，佢哋唔做呢啲野，都未必會去立法會衝，佢哋唔衝你又屌佢唔衝，無撚用嘅咁不如唔好浪費你時間屌柒佢哋，留返啖氣用你啲時間plan好你自己個行動，另外就係你講傳媒，會屌柒恥笑嘅媒體嘅受眾本來已經係支持條例嘅人，你唔做on9野，淨圍立會佢哋已經有野講

六一二罷工商舖集合帖(3)

大家推下po
努力搵下新商鋪加入
分秒必爭

因為實行唔到
你點樣癱瘓社會運作？你威力可唔可以媲美山竹？結果打工仔咪又係一樣照返工
同埋山竹咁勁，啲人屌爆林鄭佢都一樣可以當冇事發生
假設你癱瘓全港交通成功，你係咪真係可以將全部責任 民怨指向特區政府？唔得，啲人一定屌你多過屌政府；就算得，政府繼續運作如常睬你都有味喇

大家都係不停咁BRAINSTORM 諗緊有咩野有可能WORK
至少佢地唔係叫大家集會時瘋狂唱今天我 依啲就真係膠化喇

無人知道咩野係得
因為變數永遠都存在
我地無野係可以完全控制得到
但係
努力出黎抗爭 我地可以做到
盡力貢手價值 我地可以做到
搵商鋪來罷市 我地可以做到
當然
分化 你都可以做
篤灰 你都可以做
放棄 你都可以做
但係
違背初衷 違背良心嘅事
我唔會做

我睇完都笑到仆街，我敢打賭今晚肯撚定一單乜野倒砂糖倒朱古力既事都無發生，全部圍爐打飛機，69連衝都無幾個夠膽啦，仲話倒砂糖

罷工罷課個威力都唔係咩「癱瘓社會運作」
而係啲打工仔可以無負擔咁出嚟圍立法會
呢個先係最重要

有人數唔衝=散步，冇撚用
冇人數鳩衝=自殺，一定失敗

冇錯，佢哋講出嚟佢哋自己都唔會做
乜撚嘢砂糖入小巴、撳錢，純粹只為膠化討論，佢哋一係troll一係鬼

黑警有武器有戰略有team work, 一隊人清你幾百人有幾難，點解連登仔仲未睇清事實，定你地覺得有一萬個連登仔有膽全衝上去，捉晒d黑警，綁番住佢地係地？

要所有打工仔可以無負擔出黎示威？樓主你係咪搞緊笑？

根本有外國勢力想搞亂香港

無負擔係永遠無可能
因為就算老闆支持
出黎抗爭 一定要負上刑事、法律嘅責任
無人可以毫無負擔

癱瘓社會運作係必須要做嘅事
廢話真係唔使多講
和平表達意見，但態度依然
要俾香港政府睇下今次真係上下一心，
所以發起三罷
比起癱瘓社會運作
展示香港人嘅決心係更為關鍵

衝 定 唔衝 都有得失
但當全世界都認為衝 係值得嘅時候
請你諗諗點解你仲會諗緊 衝定唔衝

樓主唔係搞笑
係搞心理戰
呢個時候想分化香港人
發放負能量
係咩心態
真係司馬昭之心 路人皆知

勇武抗爭我覺得要放重點喺防守，最緊要唔好被衝散，如果唔係前晚咁愈散愈少就會唔夠黑警人多

因為條例通過咗就玩完囉
之前又因為唔想同民陣分化
變咗民陣 v本土先咁樣有呢個極端

請注意一分化就輸
六九嗰日有人組織一齊留低佔領或退場
冇分開兩邊做就完美其實

睇曬成個post都睇唔到樓主建議到啲咩無咁「極端」又可行嘅方案

叫人衝入立法會死守根本同叫人送死無分別，咁集中警方一兩下就捉曬你地返去告

咁警察打人呢個手法算唔算極端？
妨礙新聞自由又算唔算極端？

你高估咗罷市一日嘅影響力
你諗吓，年年啲鋪頭「罷市」到年初四甚止初八，咁又如何？一樣馬照跑舞照跳
你哋號召嘅罷市威力連農曆新年十分一都冇，仲有咩好講？
總之12號最緊要人數夠多衝立法會，罷唔罷市好次要 政府完全唔care

每個人都盡可能出一分力
就算係一啲看似無用 看似無稽嘅方法
都有人提出
係因為佢地知道 每個方法都有可能帶來轉機
就算轉機幾細 佢地都唔想放過
樓主如此打擊他人建議
心態為何？

同泛民夾？ 等同自首。

中国呀嘛 屌你老母臭閪

全港車輛一齊死火 塞曬條街

我講左 三罷係展示決心多於癱瘓
Btw你下下叫人衝入立法會
係咪想大家一鑊熟？
樓主係咪黑警？

屌
唔好撚同我嚟呢一套喇
講撚埋晒啲假大空懶高尚廢話
「看似無用 看似無稽嘅方法 都有人提出
係因為佢地知道 每個方法都有可能帶來轉機
就算轉機幾細 佢地都唔想放過」
屌你老母留返去post ig喇

完全唔明佢做乜鳩

除非警察放水，否則無可能佔領到
人地一亂有藉口開鎗，開水炮，而示威者係無得反抗

你梗係少啦 有人多嫁ma 師奶見到咁多人排隊 佢地都唔知會做咩嫁

香港人今次真係團結一致
我冇假大空
你望下接近500間公司，團體，組織宣布罷市罷工
可謂難得一見
此誠危急存亡之秋也
然君欲二其心

唔該你真係每個po去睇下
每個人都心存希望，盡可能出一分力
係到分化 不能帶大家成功抗爭

開槍嘅話 就佢地輸
警察開槍對付市民
會有咩反效果 清楚易見

不如請求Anonymous癱瘓社會運作咁重快..

前提係Anonymous支持你嘅理念先

因為衝立法會係唯一方法
唔衝最好局面都只不過係弱化版佔中

樓主係咪民陣打手?

我69前後都話要衝立法會

樓主係咪想要全部人衝立法會
好讓黑警一網打盡？

其實只要投票當日建制唔夠人就得

先決條件一定係要人夠多，好似69咁多
如果唔係就真係冇可能

未試過就睇死唔得
樓主你仲撚鬼啦
想叫人集晒係立法會 方便一次過拉晒？

其實講真果100萬人大多數係出黎遊行表達反對修例 但暴力只會令和平派反龐係事實 要搞要衝唔該搞政總立法會 無謂搞到其他人

我都係咁諗

其實果d都係鳩吹多 到時話唔埋佢地都唔會出去

望到d post真係唔知講咩好
00後 搞咩變到咁弱智
同雨革差好多班

11號夜晚唔可以亂行動
而家似乎好多人都係打算12號朝早去
咁即係11夜晚人數唔會好多
如果11號夜晚警方提早採取行動
但係又過左未班車
到時後需要增緩都增唔到

衝政總立法會無暴力？

佢哋跟本唔會理呢個世界點睇佢哋，全世界全港人都反送中，佢哋一樣繼續做。

見到你哋咁真係心痛，玩到一定會被犬打，被折磨，但又做唔到啲乜，最終可能只傷幾隻犬，冇咩用，俾你衝到入去又如何？最後咪又俾人拉哂，玩就要搞得嚟唔會被人拉先係重點，最怕到時犧牲咗但又冇嘢爭取到，傷警察只會令到佢升官發財。

天佑香港

應該比佢哋入咗議事廳先衝

//指會議廳及立法會辦事處及毗鄰的旁聽席以及供公眾人士與報界、電視台及電台的代表使用或用以容納他們的地方//
但要meet 到呢個requirement

有d灰
開post話想有一班人代表企出黎 結果無人理 反而係d無聊做鳩撐政府嘅post大把人理
6月9見證民陣班飯桶帶領都失去信心
夜晚其實好亂靠自己行動
同埋6月9已經係無代表要求談判 對話

其實69嗰晚已經係游擊
啲狗有理無理照拉人

611班人好需要領導者
請帶大聲公/咪指揮市民

重點係齊上齊落
一個不能少

包容唔同方法先係唯一出路，同埋可以盡量避免到分化
港鐵嘅港鐵 慢駛嘅慢駛
令到多啲人有份投身不合作運動，分散警犬精神同時間為真正食放題嘅朋友有其他煙幕
同埋講真，你唔影響班照常返工返學嘅柒頭都唔方佢地會搞轉頭支持你啦

無錯
今次是全民皆兵 全城關注
無人可以獨善其身

其實有冇香港警犬有幾多套裝備比佢地full gear

呢度有幾個account真係好鬼
啲無聊方案就起勢支持，話「再無稽都可以帶來轉機」，講埋晒啲理想化廢話
重點係佢哋啲方案全部都只係間接性，透過比壓力政府逼使政府撤回，而其實根本係人都知政府睬你都有味，呢啲間接性方案除咗打擊士氣分散焦點之外一啲用都冇

衝立法會係實質方案，可以直接阻止條例通過
而佢哋就瘋狂反對，話「係咪想集晒係立法會 方便一次過拉晒？」「分化」「鬼」
屌！啲人建議倒砂糖入小巴嘅時候唔撚見你講話要坐監？真係龍門任你擺

唔好灰
永遠、永遠 記住！
我地係為香港
為我地嘅家
背後仲有好多人為香港付出

00後真係好易比人煽動，連個形勢係點都睇唔清楚，林病一百萬人都唔怕你，會無準備對付你幾百個連登仔？
睇下果三百幾個送頭勇士，比多十倍人數比你都係比班癲狗秒殺。最後坐監只得你，而且無人會知你係邊個

只要你暴動 開鎗就係明正言順

分化互相指責先會輸呀！
識唔識㗎？

11晚一定唔夠人
你要勇武都唔好亂送義士頭出去

又開始loop「小心分化」
5年前都係咁，一句終止討論，邊個再講邊個就係鬼

大把人軍師上身 衝又唔夠膽衝
企起隔離又話你唔齊裝又話你冇戰術

我係咪鬼
相信明眼人一下就睇得出
我唔需要作太多辯護
我由此至終 只想大家一致對外
保持希望 秉持守護香港嘅初衷

我見到有人建議倒砂糖嘅時候 我唔會話「要坐監」係因為
每一個打算走上前排嘅人
都已經諗住會坐監 會流血
可能你仲未諗到呢個地步 我唔怪你

補充番
係背後俾建議嘅人
並不是想佢地倒小巴 而係倒「其他車輛」

官逼民反

夜晚衝係不智了，歷史講左我地知夜晚係高危。
反而日頭就攻，人多就攻，跟住再多人就其他地方玩游擊

終止討論 無濟於事
討論反而係好事
令真心為港嘅人 意志更堅定

佔咗立法會冇得開會點解會冇用
反而罷市 繼續遊行集會就真係冇用喇

有個講裝備post 教人用膠箱蓋做盾
都唔知靠害定搞笑
去ikea買塊松木層板做盾重硬淨啦

請善用起底功能
侵侵打救左樓主未
個劇本係100萬人遊行添啦

69和理非非遊行變集會等侵侵打救係香港唯一出路

#1
大學生
•
6 日前
淨係靠香港人就食得屎喇
首先用武力就死鳩緊嘅，你戴起口罩唔夠一分鐘身邊啲人已經開始屌柒你問你係咪鬼，隨時仲拍埋片送你比警察
其次遊行結束和平散去就即係同以前一樣冇撚用，播幾日新聞然後星期三開始二讀，等下次立法會投票又搞多次遊行，再睇吓有幾多人出嚟參與永續抗爭

所以最理想個劇本係50萬人遊行，然後立法會場外舉辦一場人數夠多嘅長期集會，等香港有作為棋子嘅價值比美國出手打救。
同埋假設人數真係夠多，太陽花學運有機會於香港重現一次

懷疑有好多都係中學生中二病上身

除左佔領
仲要施壓同令公眾面對呢個問題
唔係有班人會當冇事發生

罷市冇用？遊行集會冇用？
君可先知乎？

都係個句,搵唔到一個英雄可以組織全部人,其實你好岩,有D跟本就搞事

搞到無啦啦分化晒D人,無個目標要做D咩

叫唔好今晚個D又係R晒頭

你聽朝個會9點開,你唔係今晚11點,D人放晒工,食晒飯,準備好,咪出來開始囉

又話晒氣力會累,喂,你去示威都累咁辛苦不如係屋企冷氣開放啦

叫人地6點起身我聽完真係笑撚左

其實個班人唔係唔夠膽衝係直頭唔夠膽到

請起底
樓主之前話
衝唔衝都係自己人
點睇

咁不如你直接攻入去禮賓府

雨革有冇成功爭取真普選？
冇就已經證明咗中共安排落嚟嘅政治任務係唔會因為民意或者社會影響而退讓喇
2014政改，2017政改始終都係用831框架

6樓講左...d人完全唔聽勸阻, 勇武只係為左爽完一鑊齊齊仆街.
完係唔知佢地有咩居心, 已經比左意見佢地, 當睇唔到
勇武可以做維持秩序, 支援主隊, 同防守前線唔一定要進攻.
依家係長久抗爭, 須要各界關注同時間.
就算比佢通過左, 只要趕得切集到人, 一樣可能繼續遊行繼續罷工.
政府強行二讀就係要令大家冇時間做其他野既動作,
甚至係令勇武派失去理智. 政府d動機咁明顯, 佢地仲要無視曬.
堅持以911自殺式黎令共匪有機會直接將霸權凌駕係香港既司法之上.
如果真係咁, 到時唔單止政府會肅清立法會議席,
連法官同律師都會遭遭肅清.
到時海外勢力徹走曬, 無論香港任何機構都會被共匪取代.
就算係社福, 女青及其他慈善同教育機構都會被共青團取代,
日日同班鈿蚊仔洗腦教育你地下一代.

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

突發

馮敬恩 啱啱出咗篇文！

就算你今日拎唔到美金都好，又或者覺得錢太少無幫助都好
你都可以照出席哩個活動，畀傳媒睇到我哋有哩個決心
要實實在在行出來，唔係淨係做鍵戰
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

根本大家都知呢個係中共政治任務，港共政府擺到明唔理民意唔理影響要硬過
so far你哋講嘅方法全部都係於反抗中容許修例通過
唯一一個直接阻止條例通過嘅方法係佔領立法會，你哋就偏偏反對

巴打 唔好煽動其他人啊！
我就係post主，我真係好蠢咁自己去撳錢咋

樓主講得好岩，其他野做來都係都係多鳩餘，最有效應該係組團係d黑警收工個陣捉鳩曬佢地返去軟禁、同時捉鳩埋班建制友去軟禁，咁樣到12/06個日黑警又唔夠人，建制又唔夠人，今次重唔革命成功

樓主咪咁on9，你唔諗定其他方案，到圍完無用咪又係重演09/06事件

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

唔想勇武咪和理非囉唱聖詩又好，想成隊百人管弦樂團一齊奏交響曲都得呀支持市民大眾繼續以合法方式爭取反送中

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功

我無話過佢3毛
只係等人打救 咁消極既野
大家鐘意既..咪聽樓主講等下先
我好期待侵侵打救世界

你搞到啲人唔敢提出意見呀大佬
你知香港人㗎啦
咁咪討論少咗囉！頂你

根本就係部分連登仔淨係識鳩嗡
屌你琴日仲見到個叫人整咩連登旗幟係咪忽撚左上腦

歡迎屌鳩我地
學下我地得特首就得
比人屌兩屌但做到目標 有咩問題

要有人數眾多嘅長期集會先至有被救價值
而家咁樣香港人連衝入立法會自救都怕，美國唔會得閒睬你

又想打消耗戰？
佔得幾多日
而且地點都唔重要
真係轉得地方㗎喎
頭痛醫頭，腳痛醫腳
唔得㗎巴打

講真你呢啲討論就真係打擊士氣

咩砂糖入小巴你咪屌柒佢囉
冇可能個個智者
有啲可能小朋友又唔定
係要屌下俾下意見咁先搵到方法

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

話就話香港有3萬狗力
但受過PTU防暴訓練而又可以徵召上場
得13000隻狗
當然點樣打贏13000隻狗都係好問題

重點唔係我地㩒幾多
係如果引發到noise既 普通唔參與既人都會因此恐慌 到一定程度大戶亦會狙擊
咁先有效果
但首先係要夠多人搞到noise

其實一百萬人遊行已經好大威力
只係個政府唔理
唔代表我地要抹煞自己嘅努力
試問邊個估到會有一百萬人上街？

連登好多on9仔真係信架 但佢地講完自己唔敢做

我係侵侵就一定唔撚會出聲
同中國打緊貿易戰既話
難道香港作為中國白手套多年..侵侵真係無諗過郁?
華為於2009至2014年透過香港註冊公司Skycom和伊朗交易

我係侵侵就一定急不及待..等你香港過左條法例
即時有大義名份，取消香港關係法
唔好唔記得侵侵同香港班有錢佬有仇佢真係恨不得你死

各位加油 記住換icon，講廣傳

應該study下反高鐵失敗例子
果陣都係圍立法會

推

哈
你問佔得幾多日？佔到立法會放暑假就一天都光晒囉
同埋你以為轉得地方？睇下特權條例先啦
主席只可以透過刊憲縮小「會議廳範圍」，而唔可以擴大，點樣轉？

算啦咩都係鬼咩
人地提議下姐
唔覆由佢沉囉
依家係好亂架啦
根本唔知聽日點

1.唔夠人
2.冇佔領會議廳
呢兩點係好值得汲取教訓

唔好再FF啦，就算比你入到去，唔係覺得有水有糧比你拎到入去捱到一星期啊下

所以一開始就話要佔晒由會議廳到出面大樓
係要好多人合作，唔係小部隊搞得掂

明明不嬲吹緊焦土
點解69前就變左不分化不督灰

有冇 link呀？
搵唔到相關條例

立法會照逼滿人，出面撚狗嘅片地開花
唔好諗啦咁多啦巴打，好好休息執齊野
轉頭立法會見！

主席可藉憲報公告，命令將第(1)款會議廳範圍定義內所提述的建築物、前院、庭院、花園、圍場或空地的任何部分，不包括在該定義內；此舉可以為一般目的，或為某一特定目的，可以是臨時性，亦可以是永久性的。

同感，琴日開post話佢地小學雞就比人屌。某d行為太幼稚

上次佔領左九十幾日 今次佔個半月就夠放暑假

好多人根本好似我咁,唔敢衝亦都衝唔郁。你口中不停屌既方法可能就係佢地覺得可行而又承擔到個風險既行為。
係,d方法可能膠而到最後又未必可行。但大家都係為件事遮;得既,呢比d意見你覺得點可行囉。唔敢衝既人,你點屌都唔會敢衝,佢地做其他野對衝既冇影響架,只要背後有一個合理同可行既 rationale 就得啦。

無立法會都可以轉地方

由一開始拆大台...
有人lead 就屌人係鬼
到最後lead 果堆被人拉晒
仲要踩多腳恥笑

到今日，無人敢出黎lead
連個集合時間都未傾到......

成班懶係曲線咁開post又話地鐵點先會收皮，又話咩玩火又咪砂糖
撚夠膽咩

我覺得唔需要有人lead，係大家都要有共識
1.中共交比林鄭嘅政治任務，林鄭立法會夠票所以必然會無視民意無視社會影響硬過
2.阻止修例唯一方法係佔領立法會，佔領咗就冇得開會
3.目標係佔領個半月直至立法會暑假
4.夠人先衝，唔夠唔衝

太陽花思維，雨革思維，個個覺得一定要佔領呢兩個地方
問題係，一定重兵，個位置好難攻，隨時一開始就設計到咁
你話舊立法會都仲有可能佔領

雖然六九已經證明左和理非冇成效可言，但駁唔到既係大部分香港人都只能夠做到呢個程度

所以我唔反對你個睇法，但如果失敗（i.e. 二三讀同日通過，睇返政府對六九回應，都100%咁滯），又有咩back up plan?

接唔接受係一回事，成效性又係另一回事喎

樓豬應該係連佔中都要屌柒既左膠
佔立法會？鬼唔知佔立法會好咩
點佔？點衝？
你69有無出過黎？ 你有無見到驚犬點樣開無雙趕人？
講就天下無敵 你有方法就講 你打擊其他人做乜？
大口狗已經用埋D生安白造既方法屈示威者 連電鋸都up得出
612仲會請埋驚犬去重兵寸立會
你教人點佔?

點解做其他野無用？你知唔知咩叫不合作運動？
癱瘓一日唔得 咁咪兩日
有樣野叫蝴蝶效應 你做一件小事會引發另一件大事
64果日恆指中午收市跌89點 國指跌64點
大戶係咪膠化緊？造個咁既數有乜實際作用？
可能只係呢兩個數字就引發更多人出黎遊行 你點知？
有時無實際作用 但會有連帶作用 激勵士氣
出面講果D方法膠咪膠 你理得人
你已經前設左人地會失敗 根本無野好討論
我一樣覺得你離地不切實際
今時今日再佔中同2014又唔同效果 民意都唔同
2014講不合作運動比人屌得多 屌到無人做
最後根本無實行過就梗係失敗
如果你等全民100%醒覺根本就無野好做 因為你永遠等唔到呢一日

如果你有能力組織一班人去佔立會你咪去佔
話唔定你成功左就會有一班你所講既膠人回心轉意同你並肩作戰
而唔係你係度屌鳩人又無作為

其實唔奇喎
但之前有巴打話可以又勁多正皮又冇人反駁
fact check 唔到
所以我信咗
冇諗過真係唔轉得
諗諗下太陽花學運咪冇轉場地囉

anyway 你呢條例係咪必然先？觀望下

5年老鼠曾講過，佔咗立法會就轉場，我信佢話轉得到架
法理問題，保皇狗應該wfc，司法覆核都唔慌會贏

其實上次雨革都有講呢啲嘢
唔覺有咩特別問題
同埋觀感差
某啲巴打小題大做咗

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

反民陣我知點解，一向都係反民陣既，69民陣又出口述客觀地玩死左班後生仔，淨係呢條罪都夠乞人憎，愛同恨真係唔係無源無故!

同意
如果圍繞返反送中呢個目標既話，重點就應該放係點樣阻止二讀講過
而阻止/拖延會議就係現時最主要任務

咁先買到遍地開花既時間
條例一過，理得你邊到開花，邊到開花邊到死

只要立法會外面多人就唔會咁快投票，同埋佢哋唔急，總之暑假前通過就冇問題
你今日多人，咁就由得你泛民拉布，下個禮拜繼續
下個禮拜仲係多人，就再過兩日
到你冇人，就剪布投票，到時就算場外鼓譟想衝都有心無力

所以我覺得要佔領先至可以阻止開會

根據公司法 要開一個董事會 除咗要決定開會嘅地方 仲會根據公司章程決定 出席董事嘅人數 人數唔夠
嗰董事會會無效

我好似回錯post

我就覺得兩個行動冇對立既矛盾

正如一路以黎都有和理非派同勇武派一樣，兩派底線同標準都唔同，你根本唔會有辦法係短時間內說服另一方

如果咁諗，經過六九遊行之後決定行動升級

和理非升級方法係三罷㩒錢

勇武派係佔立會阻二讀

各自招人，唔係更好咩，到呢個時候仲互相篤灰？

拆大台 好呀
民陣 / 人力 / 泛民 / 眾志 / 民族 / 民前
邊個出來叫 就係大台 一起拆左佢

罷市講持久力，傷敵1000，自損800。你睇下碼頭罷工個case就知係有機既

不過參加者肯唔肯自發延長，延長又堅持到幾耐就難講了

祝你成功

我覺得個諗法其實唔錯

但呢個post愈睇愈偏...不如樓主整個完整些少既planning，開多個post重新討論落去啦

咁落去大家只會懶得睇你地嘈，冇討論空間

完全唔同case
罷工罷到世界末日都唔會改變到政府
林鄭隨時仲想返大陸做人大委員，話知你香港人死？

邊樣on9根本唔係重點 唔係二選一
你可以兩樣都做 同樣可以兩樣都唔做
呢度可能中學生大學生多 你講擠提一樣未必有成效
但我唔會話on9 因為會引發漣漪效應

尋日警犬已經示範咗佢地點佈陣
三萬警犬封實成個area，你圍住撚咩
五十萬都未必攻得入

我就係花生mode 上lihkg
見住你地日頭果班 小半夜果班
半夜果班 又小日頭果班
真係得啖笑

跟住再講返 拆大台 誰人也不代表我
然後.......就靜了

咁你答我 一個普通既香港人可以係立法會做到咩
唔係個個都可以坐監 唔係個個都願意捱打

合法地癱瘓香港有咩唔岩？

之前有人試過強攻正門打爆玻璃門
亦試過直接拆牆（唔睇新聞都唔知立法會啲牆原來咁化學）
未必唔得

主席有權叫去其他地方開會
所以11晚佔立法會無咩實際意義
我有啲擔心11晚咁衝反而令生力軍俾人拉晒有折損
認真覺得聽晚係伏

如果我係狗
我會盡量聽晚清場拉晒啲人返去坐48個鐘
等之後兩日熱血嘅人無乜得淨
然後佢哋出嚟就咩都完
所以寧願12號早過開會去
唔好夜晚起衝突都無人見到
要日光日白等所有人都起身見到
又嚟到支援

同意

時機未到無理由出暴力抗爭
因為呢招出左都未必有用

當年同盟會大嘆黃花崗折損全黨之精鋭
唔從失敗中學習仲想贏共產黨乃天荒夜談

如果就靠小數勇武派贏到，共產黨汁左笠好耐
只有到佢搖搖欲墜果陣呢張牌先應該出 送佢最後一程

如果全民大罷工都做唔到
更莫講全民同你勇武

冇人同你勇武你仲為呢班人送死有咩為？
鳩衝，叫匹夫之勇，生死關頭連一個禮拜工都唔敢罷叫婦人之仁

但睇下正負皮數量 除非有鬼操控 唔係我地呢套好似冇人buy
希望今晚唔好有事

連登不嬲都多小學雞

圍立法會, 唔知點解我腦個畫面就只係

反高鐵
反東北發展

最後結果....

黃之鋒 遲早都比人當老C忽

人數問題、執法成本問題、法庭資源問題
無論100人定100萬人，警察可能都只係有能力拘捕1-200人，人數一多佢就只可以驅散而冇能力逮捕
doj都一樣，只可以揀少部分人起訴

都係果句，人多先至可以事成

你講緊五年前吖嘛
你有無睇尋日，封實夏慤道同天橋，立法會外放人响幾個choke point，行近都難

罷工係用黎影響社會正常運作，大範圍積聚民怨（包括果啲覺得送中唔關我事既人），只要能夠將民怨指向政府，就會有用

同時罷工期愈長，政府既管治正當性亦都會一直下跌

就好似呢篇新聞寫既咁

The only reason our communities function is because workers show up every day

但都係果句，罷工不嬲都係長期戰，你要即時性既話就唔需要繼續討論呢個方法

主席冇權叫去其他地方開會
冇權
冇權
冇權

會唔會太理想化？六九遊行一小時即出通告話星期三繼續二讀，咁樣叫唔急？其他幾個post仲已經講埋話二三讀有機會同日通過

最好先做定最壞打算，唔係到時喊都黎唔切

撳錢係保障自己

係呀係呀 又直衝比人打返出嚟啊
個腦得衝

行山前可能要買少少野

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

禮拜3二讀好似係5月講架喎...
講完過兩個幾星期先至二讀，有咩好急？

唔係鬼黎，係Psychologie des Foules

勒龐聲稱群體有以下幾種性格「衝動、易怒、缺乏理性、缺乏批判精神的判斷力、對情感的過度誇張以及他人……」[1] 勒龐稱:「一個人沉浸在群體中一段時間後很快會發現自己 - 要麼是由於群體仿佛有磁性的影響，集體的心理暗示造成我們是無知的,在一個特殊的狀態下，很像一種類似於迷戀的狀態，被催眠的個體發現自己在催眠者的手中。」[3]

仲有風險承受能力呢？好多人都會驚自己就係果1-200人，你不如諗下點聚集到班肯承擔既義士先，再擴充團隊啦，唔係只會重演六九晚既情況（大難臨頭各先為戰）

風險高既抗爭者，貴精不貴多呀

雖然時間已經唔係好夠...

咪話二三讀有機會同日通過
成個五月咪比大家準備左個六九遊行出黎，endgame都過埋，就大結局喇

不安 都唔想見到有傻仔衝動 搞禍個運動就千古罪人

其實你明唔明白？規則佢哋定
隨時改，任改
本來涂謹申做小組主席
用返佢哋DQ果招
本來有機會勝算
才搞到要換主席，繼而直接二讀
成整事關鍵係議會上的票！

03年放棄23條立法
係因為議員轉軚反對立法

其他改地方改日期流會都係 未解決！

無錯
就算今次無成效 同樣可以啟蒙部份未醒覺港人 - 政治會自己搵上門
每一次升級 都會將港人抗爭底線拉低
有人做出十級激進行為 就會越黎越多人認同九級激進行為
民主黨胡志偉鬧八婆就係最佳例子

一股作氣再而衰三而竭
69咁多人你都就地散水咩都冇做
12號一定同你慢慢玩，特登比泛民慢慢拉布「充分辯論」，完全唔比藉口場外鼓噪
等到下次場外冇人先至再進行下一步

反正如果我係建制派我一定咁做，只要你唔佔領，咁樣聚聚散散好快就唔會再有人出嚟

我覺得有啲真係想盡一分力
做自己做到嘅事
如果每樣都夠多人其實可行
但弊在唔知有幾多人
唔想最後半桶水
但首要目標真係要搞清楚

國民黨國共內戰中最想就係同共產黨決戰
因為裝備各方面優勢 只要共產黨敢打 一定被全殲

共產黨要極力避免決戰

林彪初期都係咁，讓開大路 佔領兩廂呢啲都係咁上下棋理

人哋推周浩鼎出嚟動議解散委員會，然後內會夠票通過解散動議
so far係將程序用到盡，未到「任佢改」嘅地步

當年自由黨手拎8票,
今時今日, 所謂中間派根本已經唔再俾你咁多席位

所以而家咪要做d野令佢會都開唔到囉

駁唔到，呢個都係可能性之一

咁更加突顯左兩手準備係幾咁重要

而且都係果句，唔好太樂觀，你將希望放係建制派到唔阻止拉布到...

要出現你預想中個結果，首先泛民要拉布，然後建制要比佢拉，當然中央仲要落order班保皇狗先知要點做

求人不如求己？

多謝一班打手帶風向
加埋兒登仔無腦

唔排除連狗有人手搞過正負皮數
兒登大把人係睇完風向先決定點留言

唔好發夢喇
根本就算衝都未必係旺角果種武力衝
好大機會只係學民果種和理非衝

成日打打殺殺嚇親啲小朋友陣間以為衝就一定要用武力就搞笑

所以我覺得針對支持修例嘅政客會比較有用

願聞其詳

我強烈懷疑呢啲話主席可以改開會地點嘅account係鬼
無論權力及特權條例定議事規則定政府網站，全部都話要於立法會綜合大樓會議廳舉行會議
冇任何條文允許主席更改地點
佢哋一直話佔立法會冇用，可以改地點，但係又交唔出任何證據，實在太可疑

如果你覺得政府要條文先做得野
咁陳維安指定議員石禮謙又根據咩條文去做？
佢要歪曲黎做 邊個人阻止到？

個指定冇效力，係內務委員會通過咗先至有效力
法案委員會under內務委員會，佢夠票就屈晒機

主席都無權DQ議員